Apple 官方電殻長期用得唔得

有冇用家講下個case長用點
會唔會熱

屌你老母留名

你問想長用會唔會熱？

6S用左半年 日日用 瘋狂打機加聽歌 都唔覺熱

用左緊iphone 7幾個月無除過
好撚爽
日日瘋狂打機番到屋企都仲未用完個case 啲電

機入面粒電長期100%會唔會好易收皮？

官方哥個好似識分外置電同機哥粒電

好似同MacBook 咁
部機啲電滿左之後就唔會再叉
會轉用外置電
我諗一直用都係用個case 啲壽命

唔多同Macbook個種你長叉唔會扣cycle
個case長叉，你部電話個cycle都係照扣，只係冇咁快

加咗電case成部plus咁，直接買plus啦

單手同雙手用既分別

想知iPhone 7用呢個case，
係咪會聽筒位喇叭+case雙喇叭一齊出聲？